[I/A]為了誰的鍊金術士［25］新手誤踩1001

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 直接連接至日本伺服器進行多人連線

網址:
iOS:
AN:

資料網(含首抽參考):

To newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game 輔助反而重有用處

升Lv(推主線係ミッション-—>レコード-—>ストーリー 拎exp)係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 除咗升Lv我會建議你做以下既幾件事 :
1.刷角色碎
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷 (シヨツプ-—>マリアの店)

第4點點解???
老屎忽們都有打過寶庫Event
而依家入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日LOGIN BONUS
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

綜合新手包 歡迎打包
誰ガ為のアルケミスト屬於SRPG類,
回合制戰棋遊戲, 進行遊戲時需使用”體力“開局
體力上限根據帳號等級而定 帳號等級越高體力值越多
體力消耗後需使用時間等候回復, 每5分鐘回復體力1點
另外系統於每天11/17時送出480點體力, 23時送出兩次240點體力
另外魔法石可以回復體力 每次120體力 零售價為50幻晶石

刷首抽:

首抽泛指完成序章後的新手十連
而新手當完成序章後會在郵箱收到特定數目的魔法石
(數目視乎當時活動 但最少會有500石)
新手十連價格為 500石 > 1500石 > 2500石 (限期為開始遊戲後的一星期內)
而序章中會有一次抽獎機會 這抽叫戰鬥抽, 雖然必中五星 但請分清戰鬥抽和首抽

新手刷首抽首那一隻比較好 ?

角色成長 :
每隻角色會有 2 - 4種職業
初始職業會有所不同 而角色三種職業亦會有所不同
所以角色技能配搭千變萬化
要開第二職業 及第三職業 需要將角色等級上限突破
分別為 5突 和15突
突破等級需要使用角色碎片,
碎片可由雜貨店 ,抽到重覆角色 使用魂卷抽 等方法入手

免費角色 :
每次Crossover活動都會推出特定角色 給玩家刷碎片合成角色
而沒有Crossover 時 會有以下兩種情況可刷免費角
1.新角色Promotion

1的時限大約14天至21天

而免費角色 除了能力稍差抽蛋角色外
其他配置都一樣
(免費角色 全部可進化至五星)
歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

火屬 :
千早チハヤ[舞姬+]
Daisyデイジー[機甲槍師]
露菲拉絲ルピナス[賢者] (EJ)
多蘿詩婭ドロシア[恋してネクロマンサー]
卡露娜カルラ[烈火羅刹]
古烈多クレト[龍鬥士] (EJ)
愛瑪エマ[天候師]

水屬:
蘿菲亞 ロフィア [奇術士+]
拉維娜ラヴィーナ[魔銃](EJ)
奧迪馬オーティマ[幻影法師+]
克莉瑪 クリーマ [天候師]
僵屍フォン・リウ [陽だまりの不死兵]
尢拉絲 ヤウラス [雙劍騎士+]
夕凪ユウナギ[斧鬥士] (EJ)

雷屬 :
菲亞 フィーア[幻香術士](四誡)
凡妮傑斯ヴァネキス[賢者+]
梅芳 メイファン [武術大師] (EJ)
阿魯巴 アルバ [龍鬥士] (EJ)
謝拉特 ジェラルド [轟雷銃槍師]
露莎ルーシャ[魔弾操師]
蘇菲ゾフィー[死靈] (EJ)

風屬 :
拉芙 ラーフ [奇術士+]
阿哈特 アハト [七鬥術士](八誡)
剎那 セツナ [劍豪]
巴爾特 バルト[熱砂の覇双]
黄泉 ヨミ [籠紫の月影]
拉美西斯ラメセス[龍鬥士] (EJ)
娜芙露提ネフェルティ[賢者(EJ)/ 天候師]
威爾海姆ヴィルヘルム[翠風のトリックスター]

光屬:
卡蘿露 キャロル [商人+]
札因 ザイン[聖騎] (EJ)
愛夏 アイシャ[魔弾操師]
史碧卡 スピカ[龍鬥士/斧鬥士] (EJ)
菲亞莉莉 フェアリリィ [天候師]
妮娜ニーナ[魔弾操師]
摩雅モア[暁光羅刹]
雪莉露シェリル[ホーリーセイジ聖賢]

暗屬 :
索爾ソル[真理術師](0誡)
巴斯尼 バシーニ [機動騎士]
哥魯瑪拉斯 ゴルマラス [海賊+]
雷道レイドウ[魔弾操師]
陣ジン[隠密+]
兵長リヴァイ[調査兵団員]

雷哥就算啦 。抽妹妹就夠了

你刷石不如直接刷首抽

ADDED

刷緊,妹妹啦,中妹妹唔理啦

巴打咩名？頭先加咗幾個唔知有無加到你

好似係バベル沙漠線死
詳細唔係好記得
不過都係幫希特拉擋刀戰死咁上下

ExSky

雷哥 妹妹 風基 暗團長

媽！真大佬

運氣好

雖然金同團長好似好撚勁
但係都係想要班仔多啲

中啦

Go

而家係將佢限突到85，打主線做日任到打七原罪大罪，大罪係唔係有stage果個？

念裝抽咗幾多石先突滿

唔明

不過第一個記得每日打，唔知仲有幾多日打
第二第三有妹妹神哥碎
7大罪關你應該要打主線升到85rank先夠打

7-8萬

［img]

唔該，咁d石係唔係留返？以上係我抽晒免運同妹妹果2500石中既野

請問神哥打7500要點做到?

用MA加斬傷個招,疊3次

一開始就有用啊,但都打唔上7500,係唔係第1個人就要打到7500?

唔係,打有一排老鼠個到用固有技最低個招

我係skip劇情撚

KESI2BDB
招fd子招家人

有無人刷7罪 ex1 陣仔速刷

招弟兄招壕
1ABUYFOU

A2BHDKRU

得妹妹得天下

lihkg 會有冇位入

隻打鐵佬好慘
啱啱上DB CHECK吓
靚技已經少過始袓妹
最高倍竟然係得招155%橫斬5格

佢有D技SUP下人咁,仲有招解DEBUFF同防DEBUFF
等RAID用狂戰,疊3下斬傷再用3倍蓄力

雷屬算係咁 雷屬無咩勁野

雷屬無勁嘢

今日好快
90/150
57/150

獅子王表示

係無咩勁野 咪得獅子王 傑哥 梅芳 雷獸 雷魔彈 雷天算勁

75算係咁啦

佢係風來系先係問題

QSCTSCPV
留個code招fd
好多位

EB5SXQ40

小薯又招frd子

103/150
76/150

壕
reborn added

抽晒寶箱啲碎片未

請問佢勁在咩地方？

高攻 出技快
85就有人地3門水平

仲有招加攻既

依家黎講 都係光賢勁d

In 獅子王 we trust

無碎開門

有人要進前十公會嗎🧐要求 上次raid至少45隻（lap5完成）

好似有人問過打神獸隊形，我都係抄貼吧

控得好d應該真係可以1round 過

7大罪D幣打撚死
1場得75粒

全部555?

妹妹千早無開眼, 光天554, 其他555

點拎咁多光大波碎 未開1 2門完全無力

公會有一個空位search:LIHKG

光大波之前先抽到
諗緊好唔好85先

抽左各10

我auto ex2

唔夠體用
啱啱又開埋風姐碎
睇嚟普通角要停碎一排先夠體

每日出禁術都無一半體

So far 9xxx 粒

無妹妹表示

今日開raid ，一星期時間應該刷得晒啲屬碎

糞泉好波，新年返工有多d錢諗住可以抽妹妹，點知2個 step5 都抽唔到

出返500池

機率0.5
人體煉成

佢呢家hard sell人體煉成
但忽略左撚屌歐洲人
有件就係我身邊
琴日free抽中金

想問下七大罪暫時邊隻最勁？
係咪都係團長？

我隻金都係免費中

暗屬全部勁到上太空

金，團長，女巨人都好ok

但係我一隻都無
希望遲下抽中啦

Dl糞泉
2紅都係普池

終於中到金

抽唔中團長

人唔人體煉成團長好 無晒石了

等多日啦, 睇下佢聽日出唔出有償POOL

一圖解釋點解隻game咁糞

_______________

一圖解釋點解隻game咁糞

_______________

google左錯版

平時邊有咁多隻勁野比你吸

新天花板角色->新難度爆炸EX

咪得依關任吸

我屌你老母垃圾game
我兩個pool都抽曬4step一隻七大罪都無

咁樣無左兩萬幾石 比狗玩

一定唔撚再課

人體鍊成pool 畀你換碎

諗緊抽唔抽金, PAD又出龍契

一打giga拎去換

半打正月日龍終於有用

真係佛心

抽pad好過
呢隻game真係越黎越垃圾

成個7大罪活動用左超過40000石可以一隻角色都無
食屎啦垃圾game

呢個pool 抽3張卷加佢送嗰張已經100 碎
睇嚟真係要人體鍊成隻嚟玩吓

我一路忍住等出ban
諗緊抽8千石呢個新pool
送三張卷+免費25碎+幻影兵+試用好似夠合體合一隻

應該會整隻金仔玩下

金同團長好似好撚打得
兩隻啲攻擊範圍又變態

我冇睇七大罪 團長唔係速度型角色咩
點解敏感咁低

咩係人體鍊成？同我新手唔駛追七原罪啊？
因為追唔到佢地既野？

150角色碎合成本體

咁勁好想抽下，但冇能力打佢既碎片，武器咁

金重要風屬

唔算慢啦

用大腿 實夠打
唔難打 打輸就食石

抽左2個500石冇中
而家個人先rank39

肝晒主線先 一日肝得晒

今次七大罪係咪淨係出5隻角色?

去緊旅行好難
要等有wifi

咁番黎先玩啦 旅行緊係玩旅行野

係

開眼開團長定金好？

睇你自己嗰box

七大罪之後重有pok

我應該唔抽,剩低個2隻黑姫都冇興趣

等佢出到聖鎖我再ALL IN

屌點解BAN仔招SNATCH有上限
仲要得5次咁少

班好似麻麻咋wo

想要火角+型棍子
但係班好似真係同團長 金差一級

原著都有上限嫁啦

巴打

算啦都係照ALL IN BAN
佢啲移動技咁誇張實有地方用得著

55555左金，岀場百幾mp d技低消費零詠唱射5格，勁撚到痴線

仲要有得儲氣
速度又唔知點解勁高接近200
全部技都遠程打半塊圖 又有菱形技
招LASER仲要係高低差無限+6格射程

糞泉係唔係唔屌唔鬆化
咁撚M

Raid 狂刷中

而家等free抽中，抽唔中都由佢，今日新手送既十連都冇5星，但有妹妹陪了

抽中都無用 無醉開眼

D人打到幾百隻 狂爆石打

第一次救援又唔駛體

500石中團長

500石中女巨人

中左隻高瑟 有無評價？

免抽中咗

On9
500石全炒
2500一下中兩紅
兩隻都係常角
0.09%都比我中到兩隻
就唔比我中一隻0.5%

我抽晒8步得隻巨人妹都未叫春

點跟 個個500石 免費抽中團長

痴線 已經見到啲人Lap 11

肝撚到癡線
係咁打罪獸

有冇最新既角色排名圖

素頂盡得179咋wo

不過金同團長呢兩位影帝係值得5條5嘅，真係好可怕

即係想俾呢度d巴打開年啦

就快準備好人體煉成既材料
煉金術師既禁忌

唔洗審啦
新果幾隻實封頂

C+ C子皇 打鐵佬 雷統
最強硬漢隊

新手上路 係唔係應該練好一隊純色隊先

唔係
要課返一千蚊以上先

團長打碎果關打唔到嘅？點先開到？

係咪唔夠lv

要幾level

我係搵唔到果關係邊

85先開到7大罪關

係要團長85lv?

你個人85 好似係

我夠85lv wor

黛安勁咩？

人體鍊成左團長，但冇碎開眼

新手一問 開眼要用返自己角色既碎片?
唔可以用屬性碎片or虹碎?

問多次 團長碎有無得打㗎？

活動角開眼要用自己/異界碎

團長開滿眼要幾多碎
有幾個自選25碎應該留黎比團長開眼定係合隻金仔出黎？

即係咁，七大罪個活動有每日3碎打，但random角嘅; 有25碎係可以係”新xxx試場”打，只可以拎一次; 有15碎可以係幻影兵降臨打，一樣只可以拎一次

咁其實你想問邊關

合金仔，5門開盡應該要4xx碎

我係198個個

想問raid唔夠打係咪一律叫人幫拖？ 咩咩救援
定似cc魔神咁獎勵少但有通關報酬抵屌

你可以用自己嘅體去打多次嘅

想問問而家七大罪角既排名係點？
最勁應該係團長同金？
其他三個好似好少講

合左本體先，最多等pok復刻應該會有1500有償送異界碎開眼

依家糞泉真係好難講

不要再說了，唔通要搵人百屌先出
話唔定下次pok又係出碎pool，冇哂500

pok無1500有償送異界碎堅拒唔抽

黛安，高瑟同班冇人討論

異界碎係咪課金先有?
年幾無玩成隻驚變曬質咁
又念裝又5門 無底深淵 完全無意欲課金

我知
同cc一樣 尾刀多少少獎勵但要用多一粒魂
對新手黎講唔抵
呢家救援仲要唔洗魂 好似每人既第一次唔洗？
有殺boss既coin就夠

今次殺boss應該無coin，coin好似唔知幾多名先有

可以留意下以上嘅官網解釋

我指七大罪換野個coin
有排打 換碎都12000

有屬碎同異碎換，要打耐d都正常嘅

1個lap 1000幣喎

換哂碎，儲ing水晶

你add多次

加咗

黛安天然巨人，有一定可玩性
其他兩個蒜狗掃把啦

最惡咪先暗闇再時停囉，又唔係先封技再時停，一個予防藥攪掂佢啦

巨人算勁 水屬黎講

要先暗闇先可以時停真係好窄洗

係行得慢少少 D技範圍幾大 易打到自己友

風暗水依三隻都係勁

復刻呢D.....?

ex極成日俾金仔秒一隻 點搞

一開波打撚死隻老鼠先

不了

3周年復刻コラボ第一弾 之後重有

我要黑正宗

06

啲咸相

我好興奮呀

個個都新年快樂
幾時出隻俾我玩吓
唔通真係又要靠鍊成

06開加？

重有水隱開+

3個職都開哂cc 同ec

但都俾七大罪吊打

如果光大奶開咗一二門真係有機30卷清一次

火隊輕鬆一輪殺,不過要10MINS一場

求隊型

我隊長用艾倫

耐屬有得咁樣無限疊減?
我一路以為最多減三格

金木竟然依家先抽到

冇有償抽
898

佢課金課到升左做vip，唔課都會中限的

金木巴好歐lo

雷隊竟然auto到0死

人體煉成算了

仲差少少

抽多嘢碎pool就得啦

點解唔係班

金木巴打 團長五門嘅升爆次序你會點排？資源有限無辦法升哂

官方鼓吹禁忌

5 > 2 > 1 > 4 > 3

謝大大

唔升爆頭3門點升4,5門？

糞泉改咗機制宜家唔駛升爆頭三門
四五門同之前一樣升兩下各自之前嘅門就可以開門

我屌佢全家丫

咪比番符你

符我大把!!!!!! 比返D碎我

咪臭係

新手一問，裝備品點強化

用d 樽

同 Game 錢

好彩有送碎，DLLM 冇哂石

我合左，而家85都ok玩得

金開門先後次序如何

我一口氣開哂
最遲開4門，因為冇碎

壕

如果想95班仔開唔開5門好
應該55255定55250

55555

冇蓄力

打raid可以用佢吸素

班打raid 好似幾勁

呢幾位巴打記得打raid, 唔夠打放出黎等我地救援，今次d獎勵幾好

拉官方隻班去打幻影兵
吸滿SNATCH 開大
招範圍技打3皮幾

巴打如果有位到時可唔可以加
我個公會d人郁都唔郁

滿念,壕
其實滿念差別大唔大?

差20素早

佢好似話會考慮念裝突破道具?

之後會有

點跟,抽多一下睇下點先

貼吧嗰post用反擊打raid咁有創意

俺妹3.5倍指日可待

到時1500幣一粒

可能1500有償石一甩...
佢連嗰隻5%念裝值都SET到鬼死咁貴

最易係佢啦，明買明賣20000石內一定滿

CLS差一張個陣出3張

歐

多左個2張都用唔到

抽多兩隻七大罪
遲吓佢又話開念裝隊長技

唔抽啦,人體鍊成隻金算

話時話佢想人用啲念砌隊長技
但係依家啲新念又逼人自食突爆
到時肯定又俾人嘈

我抽哂5step都係得補底果張

又2500 乜春都無

唔敢人體鍊成住...
希望仲有幾日單抽博到一隻返嚟

好耐無見

團長真係抵人體鍊成，4倍物魔好恐怖

老黑開左5門吸素早打raid 好好用，隻boss 唔識郁咁

大家點做到12回行動完場？

邊隻老黑？

暗屬黑騎

闇之王

邊招吸素早？

第5門LV5後技能轉換

使用次數3

CLS 免費入面最強闇之王

如果有方法可以DEL咗招不器之舞就好

呢隻必升 親生仔

移3

試一試老黑加千早，lap7 灰魔神一粒珠半auto打左80幾萬

YRIFR5SZ
求大神們add

琴日單抽色欲
今日單抽...
我想要金同團長呀

我小薯

其實日日送5抽
會唔會唔係中嗰啲人好彩
係唔中嗰啲人黑仔...

利申:一隻都未中過

無本體係入面

我要報警了

抽撚到破產都未中金同團長

抽碎換到團長同金

返到香港可以努力跑主線，送既十抽得頭2日中5星，之後全4多，七原罪冇左之前果開1日1次冇野好打

有啲4星 開眼都好勁

背多芬

慢
4星得輔助升得過

背多芬要有念裝先好打 否則都係倉管一名

神燈用咩念？

沙漠

七大罪張念裝值唔值得抽？

請問大家 白光頭佬張証係打那一關攞番黎？

呢家先LAP6
上唔上到10呢

等復刻

我都lap 6 唔想手動

唔該巴打

無念都會係強角 得一張可有可冇

唔該巴打幫手清咗LAP6
暗屬我就算手動都係得40萬
打後都冇咩心機手動了

要帶降屬耐 團長暗商

40萬算多 我手動得廿萬

闇屬用緊7團長+陣降暗屬
7團長仲有降斬魔耐
不過我暗屬冇打手
0JAI冇念裝 7團長得75LV
得高達全滿 加多隻暗之王 陣開憤怒普攻一吓一萬

反而水屬真係唔夠角用
打紅色肥仔打好少
用緊水天BBG+水雙+水拳
冇降水耐又冇商人

人哋隻班

貼吧用依隊反600k

睇唔明點玩
好似得陣有反擊?
原來呢隻隊長係暗商人加死靈

陣埋身之後蓮/團長用符打陣

冇諗過TK陣都可以反

蓮疊回/團長斬耐

痴線
掉錢打

風屬冇商人

終於鍊到終極大波妹

開七團定係開金好
啲料淨係夠開一隻

2500 15碎 好波

有冇邊隻有齊商人同奇術職？

無

最衰風屬冇商人

想問2隻七大罪加幾隻評分都ok既係咪可以起手啦

有團長都夠

唔係團長，一隻金，一隻班

團長最重要 金其次 有女巨人更好

個人覺得金勁d

我都諗緊開眼邊隻好
暗隊多勁角，風隊少啲
金好似大機會發揮多啲

2隻開晒咪得 用異界碎

最多買3次 得150塊
要齊5 應該要好多轉
仲要未計之後啲新角又要開
Pok又要開

唔會買啦 4000石
搏佢之後合作好似鋼練咁無乜人so佢
就會出個1500有償十連保底兼送80熊蛇羊+270異界碎

木隊嚟講金一定係最勁而且贏好多條街
反而暗屬團長應該最勁但係其它暗屬角唔係輸好多
尤其七團同0jai
不過七團0jai 開爆加滿念一定難過團長
仲要難好多
所以團長都真係好抵屌
暗屬打火龍水木雷又唔驚剋屬

聽日2點前點趕到lap10

團長勁過金

洗鬼開晒5門咩

放棄左lap6算

回埋體打埋隻lap10 灰魔就收工

又要bin耐性

最盡8

[img]
同你一樣
點趕

請問陽劍升世界之光個啲証 同暗隱密既証點打

我係打完一隻細怪
第2隻打左下 放出去ed

用key開關打一日一free

我除咗三隻巨大boss之外其他都可以一珠ko
不過返工沖唔到

好彩lap7算係個checkpoint 攞唔到10既500石了

Ching 係邊個位呀？

另外想問一問

有人物係咪都要買齊d裝備

搵到啦

一隻角要買3件 600*3 不過咁係最方便方法

Thanks,咁買佐先，依嫁新手都係打主線刷碎最主？

仲未清EX

升到早見95其實都幾好用
可惜啲招使用次數少啲

0石打到2500石

都係唔會用

打七大罪關拎咗念裝先

一個七大罪角色都無
希望一陣歐返次

煉成妹妹之後
打鐵佬十場都唔跌張
今日有野做 10點先開始刷
刷到呢家 得1張

放棄
1粒鐘1張
今日CLS

想問有乜野刷？

點解唔俾我中其他人

一隻七大罪都唔中

500石中完團長
每日免費1抽中埋七大罪木屬個隻
但係all in 妹妹又乜撚都唔中

合作完先講班基本技能吸素同千早重足之舞可以疊係bug
白痴營運

執柒佢算 完先發現到

比狗玩啦 屌你老母

巴打無抽2500x3?
我人體煉成一隻算

抽晒了
差25碎先可以鍊埋隻金

試角 幻影兵團打齊未
試少少既話每日3碎落技

差少少*

都係要抽多次2500

日本仔吹雞叫人一齊燒呢單嘢
比著GUNGHO/COLOPL呢啲大公司一定會退石
真係唔應該次次俾糞泉走甩

哦 你追哂兩隻
淨係抽左 (500 2500X3)X2 同每日FREE
仲考慮緊煉金定團長

糞泉真係好嘢次次都整單咁上下嘅嘢

好似可以補伶06既女子力SKIN ?
但條LINK唔似普通入QRCODE開GAME
官方有寫掃CODE前要山GAME
照做但伶唔到

新入坑有五星卷，用暗隊，各位巴打有冇推薦？見ラキナ好評，但日本網話好難育成

七大罪團長，ラキナ真係好難養

千早重足之舞係邊隻角嘅技？

呃左錢就即刻nerf

其實點解要25碎唔抽三角pool拎卷換

抽晒啦 都話換2隻

課長

用緊團長，不過唔知配咩隊友好

配d奇術呀商人呀淨係buff佢一個

雷魔彈 應該點配綠技？ 開左眼

奇術用伊莉沙白？如果換綠川光呢？

今晚仲有一次機會

話說開咗門後，強化門係一定用角色碎而唔可以用異世界開眼碎？唔夠團長碎

可以

刷首抽中妹妹，之後免運既都冇咩好野中

我想問下我啲暗屬角夠唔夠打團長幻影兵？我差10碎人體鍊成

人頭大法+揾friend隻團長

Thx ching，其實係要點打？係咪冇得防禁回血？隻驚太肝，我斷斷續續咁玩

投石大法有13碎
可以食藥 但要全暗屬 同埋唔可以HI到AUTO個制
8/16石換13碎係抵

討伐數：1111

用邊隻buff團長好？會唔會用其他屬？

用咗8石換13碎

團長->女巨人->金->班->瑟
今晚免費抽都唔中值唔值all in 團長？

值

班而家最無用

而家最快商人仲係咪光商？
有咩念裝岩用？

重係光商，念裝要+hp可以用光頭佬/火聖槍

要有暗死用商，朋友用團長，要團長朋友可以加我

Raid終於完左 可以訓番覺好既

爆肝咁刷

腸腸大佬叫咩名

大姐

光頭佬係咪食雪卡果個？

唔知講乜好
咁啱all in 一隻佢就nerf嗰隻
啲pool 已經好撚閪
開頭又冇500 又冇混抽pool 仲要0.5%
俾人燒完先認衰仔

真係nerf睇怕我都棄
咁嘅官方玩唔撚掂

無得疊 千早同佢二出一

無賠償 可以執柒

糞泉咁自大一定唔會認錯

佢唔退我自己同google refund返3K出嚟
食屎狗

見到日本仔話同魔界戰記嗰期一樣
嗰期又係咩事?NERF邊隻?

キリア，綠技+連攜範圍（sub有效）之後糞泉出公告話係bug Twitter炎上 最後無改
今次班係系統問題

終點在望

Me有排

人體鍊成

我放棄左 勁曬時間

冇撚打過

妹妹係勁，但我覺得唔洗咁浪費時間

坦白講咁既話 我課仲好

打幻影兵團既金碎
用$0金加自己帶隻藥師就0石過關

呢關係易打，帶預防藥就ok

已all in 團長，不過唔夠碎開哂門，無哂石抽碎

素早さの減少効果の重複に関わるスキルの調整は行いませんが、レイドクエストへの影響を鑑み、近日中のアップデートにて、『レイドボスの一定回数の行動による戦闘終了』ではなく、『全ユニットの一定回数の行動による戦闘終了』という形で対応させていただき、ゲームバランスを一定に保つことで、ユーザーの皆様に楽しくプレイいただけるよう調整を行っていきます。

估你唔到系列
raid由boss行動回數變成我方行動回數

唔debug唔加耐性

糞泉咁鍾意大動作
以後啲王求其SET個能力下限值=能力5%咁咪得

點估佢直接改戰鬥結束條件

呢招玩番玩家轉頭
raid boss又要諗過新打法

兩條友打哂佢

黑提+時停反死raid boss

利申9up

七大罪只係中高瑟
輔助角來講有冇用？

光碎 我比妹妹 光大波仲好

小8又有新念 06係送

8戒個skin

抽9s

親生女，三念裝，兩件係限仲有skin
不過傷害就

等開+殺死全部人

光兩隻都無，當儲下碎片
諗緊人體鍊成團長定金好

而家啲合作係咪一定碎Pool 叫你鍊成

光輝都碎pool就可以pass了
反五點改都唔夠黑正宗勁

有保底

唔抽

連送俾我都唔要

3step必中個隻係米無用

500就應節一抽

500石就咁燒左

廢廢地 中左都唔知用唔用碎好

屌你柒頭泉 又無500念裝pool

06有無得返生？

唔錯

又多隻光用

06翻身

冇儲力

九方格左中左下係邊兩隻怪，邊關打？

好大力

脆皮又一擊打唔死人

Pvp無緣

240 3異碎, 俾狗買ga 糞泉

腸腸係鍊金度叫依莎

眼只係開左250, 好大力呀屌

啲新衫模組好撚靚

翻身啦

水忍真心靚

上網見到 06 55555

1334

同埋都係買嘅skin 靚好多

好想打飛機

點解咁多人用九尾件褸

700hp+藍獲得量

佢好d定月見好d?

全取三場

件袍仲可以配水幻條巾
勁到痴線
個個用咗閒閒哋回6百

啲數值好撚掂喎

水幻又要拎杖又要拎聖環，那有位

中係水隱第5關

見日本仔話女忍都好勁

我對了一場火隊 輸了1

個模組好鬼得意
仲有改埋台詞

課長玩具

條日本仔好撚痴漢feel

feel到佢真係射咗

真係唔可以諗住追
5s情人節念裝全炒，無哂石

睇完日本仔條片即刻掂都唔敢掂
等有償算

痴線
抽到尾先有張新念
仲要得一張

希望今次念裝出有償抽

邊有可能

好靚好想要

拳聖隱密

抽咪得 9S

水隱skin 定 8 戒好skin 好

又自選

可憐下，9s 都唔中其中一張

水隱就人勁，8戒就skin 靚

反而覺得水忍靚
8戒幾十萬個SKIN同念

水隱skin

屌 S2中4張1%之中唯一一張我有既念

合作新極關打條撚咩

垃圾pool

下，好易打喎

佢d箭有攻禁特效，上左予防就冇事
開頭隻黑騎我就秒既
秒唔到硬食都好似扣一半，頂到第2rd咪食水打囉

用金秒？

6連勝了 第一次

我用風隊打，風雙+金已經扣到佢根性(有傭兵)
之後是但搵個補刀

原來係移禁特效，自膠

我要用到雙金先過到

可能我隻金無開眼打唔出最高攻

今早忘了打 只好夜晚打大場
金細場好發揮嗎？ 神燈即再動蓄力秒人？

請問呢兩個任務點解？

其中一個係打

3次

第二個係換隻角轉職轉3次

屌你老母垃圾game
抽撚到step9 計埋保底先得3紅
出紅都算 4隻pickup得1隻我有
出夠兩張比我
突2啦呢家
水忍密就要自選卷換

真理念裝都抽夠9s

太唔明智啦

Skin太靚

我寧願慢慢等5* 念裝卷嚟抽中算，反正隻角又唔係特別勁

限黎
不過過耐少少有償卷會有得換
萬聖梅芳之類
但抽左兩下就忍唔到手

好彩我今次無興趣

鬥場發揮得好癲，遺跡太多柱阻住推進
金又捱得，硬食非火屬蓄力攻擊都唔死
三場我都速攻完場

咁咪帶隻補+予防囉
捱到第1rd就唔難打
同埋右上果班最好一次過殺哂，如果唔係又岀4隻狗+2隻黑騎

結果我放棄左，雙金打完7次算

自選算啦 依家張張新念都限 無錢跟唔到

去到POK前唔再抽2500
除左有償POOL

我500都冇撚抽

我500抽中水隱密

有償2500 送365異界碎嘅pool 應該唔會再有

碎關都懶得打

我d異界碎俾哂金b55555

咪打下囉 見佢幾靚

依家好後悔拎左d 異界碎開哂矮仔3門，搞到團長開得2門，金只係開左2,4

I mean合作果個碎關

鋼鍊

矮仔本來單體大炮好吸引

但一拍落金度就

最快變廢主角

我之前有中光個隻合作

但我一樣係唔會浪費體打

苦主表示

【FgGID連携ミッション】現在開催中の連携ミッションに第2弾を追加！ミッションをクリアして『★5ユニット確定召喚チケット』『虹の魂の欠片』などをGETしよう！受け取りは3/7(木) 23:59までですのでお忘れなく！
又5碎

上次raid 想問幾時公佈成績

定已經公佈左

今個情人節event好溫馨
打齊任都9千幾幣，又冇乜野好換

肯定要養下肝啦，raid完都要抖下掛

Btw原來改名做阿金個個好友係你

因為真係好鐘意佢，不過第一都係艾斯卡諾

1 step中水隱念

第3

啱啱都用哂異界碎俾班

金真係好撚勁

做咩呀金變到咁大隻

入場一半藍；技能又遠 係5門頹

呢個係傲慢bb

我鐘意團長，虛假嘅笑容

我唔明4門咩意思

咩特效

對依兩個國家特效掛未實裝

唔再打會唔會Keep住？

我屌

已經keep唔到

Pvp被隻奇術玩弄
都係入返隻奇術/藥師

一定唔會，4門怠慢特效應該係二門特效咁解

神狼關已經有隻怪有種族

你睇返對種族特效之後會按七大罪分

Pvp唔入奇術已經輸咗

謝巴打，原來怪都分種族

求其搵3件試
第一場對面自殺
第2場團長暗隱密奇術
我秒左佢地兩隻主力 奇術懶得逐個時停等完場
第3場就收皮

用金秒 ？

我用光賢+妹妹+奇術

自選埋水隱搞掂

CLS , 個SKIN好靚呀!!!!!

光大波？ 得75出唔到街
用住c子 唔食隊長技照殺
Btw乜奇術100%抗時停？
果場我見佢load緊技 10成想時停我
我想用基本技時停佢 0%

クロックダウン・ストップを完全無効化

係wo
我隻砂糖多數用其他綠技無留意
你唔覺妹妹load技太慢
光大波夠快但我75唔夠力
C子即出但唔夠魔儲氣+夌形

輸左場

我覺得打pvp要岀滿mp/半mp角色
試過用雙近戰，俾黃泉狂抽mp

被高達狂閃狂avoid

91 高達

無睇lv 係你黎 ？

唔係啦，我d角都未升好玩咩pvp

打足15場，贏輸都幾百石喎

幾百石

300點都有 -6贏一場又100石 抵打

依家打下先

等今晚果轉啦 有時間限制
1日3次
今日開始打到完岩岩好15次

原來講緊 rank match

Versus我都棄左

神燈sm大法

我就被佢咁樣玩弄

之後d對手好多都帶上次個raid 飾，好難時停

輸左兩場

想問下 異界者之開眼欠片有咩用?

俾d合作角色85lv後開眼當萬用碎用

黛安同哥塞爾練邊隻好

Strong hold異界碎
等pok

如果真係要練就黛安，有蓄力

黛安本身個配音好正

黛安啦 水屬物攻算最top

但係個紫技

咁啲水碎俾晒佢

七團長個被動技好似發動率好低，用龍騎吸血被動技?

可能係啲敵人用咗reaction skill 無效/減低
七團招技好高發動率

POK嗰關都幾難打

連動

之前因為連動有衝過下pok，其實只要有4隻90lv就一定夠打，半年前嘅角都輕鬆過wo

自膠

指去pok過關然後誰練有野送？
果關唔係auto就贏？
D街場傭兵全部90+任簡一件

Btw pvp成日有人派win
聽日派多次就夠1000分

全取3場
有場比人秒左2隻 靠隻妹妹1打3

包包頭未升好 用住砂糖先
好慢
諗住要多個ct100定繼續用光神殿
1回魔法無效遇金就收皮

我而家輸到仆街

痴線阿妹招範圍load撚到出年
有場衰貪心儲左氣想秒哂對面
禁完技見到排隊尾就知奶野

我有一場就係俾個妹收皮

唔係範圍反擊咩？

係，成日打中自己友

單天寶至尊咪得囉

黃泉兄咪又係咁玩反擊

唔來打狼了

小姐...你去左泰國?

補LINK

仲以為出阿哥篇

you 竟然是個girl

6月先出

以為黃泉

佢有講？
咁我慳返d石抽pok

屎忽

露體狂

6月第2章

3月個後篇呢

去到四章尾先知係女

畫左個男仔之後發覺都係女仔好D
咁姐姐就拎左妹妹眼罩當Bra戴

睇到個屎忽有啲想抽

目標1000PT果100石
其他就是但

上左1000 送分打埋15次

呢家先850分 要連贏兩場
打埋都差唔多15場同10WIN

我乜都拎哂了，諗ing仲打唔打好

出黎放下水都好
敵人既敵人就係朋友

係撚咁比人異常壯態
企後D食預防藥算

攻禁，時停，正

高瑟好撚煩

見到佢等於唔使贏

升嚟玩下先

打親都贏，難打在邊
冇帶予防藥？

難在無最快予防

光炮？

講笑，係我d角好多都係升到半桶水，好多開眼唔齊

光風水已經快到仆街啦

光風水我得75

之前派左勁多碎喎

俾哂光大波啦，光風水唔係有得刷碎咩

我唔打 本身我就廢 唔係食到2場隊友分真係頭痕
真係打PVP個班人好痴線 瘋狂報復社會，想淨係一隊打到尾太難了

最難打應該係金

光風水唔係講緊呀叔咩？

四星，抽都抽到五門啦

Me 冇點課過，典抽

唔係妹妹咩

金快過妹妹 妹妹要load

妺妹直接儲力三連擊la

想知闘技場用金 佢識唔識儲氣？
定係佢set左用一下念武技先向前？

自從用神燈sm人s得好爽之後, 我諗大部份用妹妹嘅人都會帶奇

我帶奇+預防藥算

有時我會用 風念轉神子用攻禁 代替奇，又係係d日本仔身上學翻嚟

詠唱唔夠快，搭隻占星先得

你講16抽6果個？ 我都冇玩了

屌 1000分果100石無了

想問之前果張有償333 自選念 如果選小拳拳會唔會送本體？

直接5門 跟唔到

一早唔跟了

轉玩母豬連結算

會

抽母豬石抽到傻

1007達陣

我講pvp

打夠隻角500名內收皮

對面壕 95高瑟95班+妹妹
Me妹妹+藥c+天候
殺淨我隻妹得1/10血+禁攻
被我時停

咁點食隊友分？唔明

予防藥真係好重要

16抽6點都要開2倍玩先抵屌 唔係同打場lol無分別

光拳簡單易明25%魔攻+5倍儲力

強化暗步

自從魔王收左皮之後，風屬大流行

仲記得之前話過唔再出魔王，閃閃級數嘅角
點知...仲變態嘅都出咗

依家隻C子王已經係魔王究極體

食公會人的分，高分俾底分食
佢地打曬3場再排到自己人退場都唔會被扣分
但你低分到一場加200幾

排唔到自己人咪去殺人報復社會⋯日本仔都係咁

Pvp排位好黑暗、我拎隻角就唔諗了，
特別係今次 大公會虐殺開無雙 推特d人貼出黎都打百幾場
你估真係完全enjoy個pvp咩⋯

為左截擊人地公會同幫自己公會人上分炸

場場遇100分雞 贏足咁多場 都拎唔到第一架

好在贏左兩場壯壯教同re唔知乜7lus
但佢地實打完3場 -0

日本仔同貼吧私怨

Reguls 開無雙啦 個個係咁刷，佢地打早場多
晚場肯定+-0 一早打完咪截擊其他公會
不過無話私唔私怨 佢地都想推自己人上

壯壯裡面我應該係最廢個個了

真係唔知有公會打，早知打埋

以為打埋今日

為lihkg爭光

我食左公會2次分 尋日3場無打149
Pvp真係可以唔打就想唔打，金前期都好打既，後期報復社會中路大佐 蓄氣ma畫筆金都要收皮⋯

又係9s pool

呢度實有巴打會追，又唔好咁講

堅垃圾 我抽左8妹先出呢個pool

又2500開波

又乜撚念裝pool

我咁樣打計唔計公會分？

人妖念

無課玩都幾好

人地從來都是可愛的女孩子

不會懷孕

人地打完三次之後送人頭畀公會自己友先至叫公會分

好難明
打完3場仲有得打？

一直都有不過打完好似得幾分

冇極關打

咁點先撞到自己人？

運氣or一齊入駁遇到

打打下冇得打

第三關女主打不死

老婆

放置左半年

打完3場後再打無論輸贏都唔加唔減
食公會分意思係排到自己公會人，例如你係15位 一早打完曬3場想送分比200位既巴打 遇到退出 咁200位個位食到200分起

當然都有風險 你排15輸左比對家16名既食分，對家就肥肥，就算輸左唔扣 都再追唔過人地

玩隻垃圾驚都搞咁多野

你呢d係邊度學返黎？

而家乜柒新野都冇得打
白痴營運

就快執柒
500 pool都無個 食埋最後幾水就差唔多了

壯壯教

本來無呢種操作 日本人做先 今次先發現點玩，
無論如何一直遇低分 全贏都打唔過日本人 今次咪⋯

Who is john john

貼吧group+公會

九公格個mission 點先開到

死撚左啦，我做撚左6格之後就冇得打了

嘩，第5話要打15次

碎pool 食髓知味, 糞泉搵真銀都唔會理d玩家感受

岩ga啦, 唔賠多d石真係唔知點玩

500石單抽兩下

抽左一次人妖, 依家仲有2000石係身, 多500石岩岩好抽多人妖碎

2500石保底15碎pool就加價碎片數就照舊

開番了

500石 狗都唔屌

堅決唔送石

依家有2500 你抽糞泉話已經係莫大恩賜, 遲下2500要有償ga啦

佢咪繼續2500pool我就唔會抽，見人22500石先得135碎

135碎，夠人體鍊成，仲有5門呢

依隻冇得人體鍊成

未死嗰啲冇得鍊

屌，糞泉想我地點抽呀即係

9s pool or 碎pool本體

自膠一打先, 無睇清楚原來係抽中念裝先送

等緊多少少石抽埋STEP2 個9S 念裝POOL就可以收工

呢隻真係無咩好感, 唔追

你起碼會抽先

隻野打齊關都已經175碎

想問下呢格係要打邊隻

但無得人體練成

好似第5關，隻水隱密

點解你而家先打？

之前解齊其他,
見到解左6/10 但搵唔到邊關 (以為協力)

連金木大都唔追嘅一定係辣殺

依隻角係勁

抽都抽唔到, 幾勁都無用啦

抽到重要開1、2、5門

唔緊要, 瘋狂捐錢俾糞泉就得啦

做帛金無問題課金

講緊光拳定風槍

風槍

講緊人妖槍

老老豆豆依家是但出隻角都要諗埋後續成千碎突滿
啲新角又圍繞95設計
冇能力抽到95完全一吓都唔想抽
反而仲倒米咗

之前抽出黎 75已經出得街
頂多咪150碎
呢定375＋460先出得
仲有一堆開眼素材＋錢未計

PAD都識出10石機一抽出黎就HYPER啦

唔同既
PAD咁易育成
抽隻返黎禁個制就99再110 升技大Q把料又有升技關之類
糞泉玩育成玩到執粒

Pad又可以交換又有￥2400一隻合作6星，派石重要一次過派 福袋真係好邪惡

又要刷碎 又要刷碎

除左念裝都唔想抽野 抽到又要升 又無碎

一出就HYPER方便啲回鍋玩家
好多都見到+297已經想抽返十下八下
玩得舒服又開心又慳返好多無謂功夫

異界碎都冇得用升條鐵

估唔到2019年PAD反CAP

而家係咪唔會有500池？

糞泉心情好就有

Pad識送100石引人返去

個有償pool癈到

得50碎

召coin都冇埋

已派彩

嘩頂，之前鋼鍊270異碎
依家呢個係咩事

執得

糞泉個腦真係裝屎

佢有冇話點先可以打到班仆街唔反擊唔自爆？

淨知遠就唔識反
4格or above
但邊有咁多遠攻
一被劍埋身就898
第2round d爛泥怪先難打
又玩唔到斬擊刺擊角

可能有啲長
巨人個陣回流，刷下碎打打活動咁
戰力都係好低，想問有咩普池開眼強角？？
我得火聖槍,火天,風龍,暗隱密,雷魔彈
另外想問下我應該揀團長/金（禁忌）

我用風隊+官方隻新角打
上半用遠攻打到下半冇哂技

綠川（陣右邊）、風雙

咁搞法今期雙月包就完都唔知續唔續好
好似當玩定啲無償石唔係石咁
連有償都貶值

留石pok

條仆街唔係認為佢果2碌角值錢過220異界碎下話

突都未突到上去
點用個兩碌角？
糞泉都唔知點諗野

佢真係當啲玩家個個同佢官方AC一樣無限石
期期無償2500 POOL係咁撳撳到夠碎突滿嗰一隻95咁
傻撚咗

糞泉twitter有3周年念裝
傳送門：

有償抽到最快予防藥, 但係無風碎係身係咪悲哀

最快預防唔係暗念動

原來咁快 outdate 左

木個隻開眼+滿突七大罪念222素咁應該佢最快
暗念同陣200/218素

222素

你會唔會為預防藥咁開門

85 佢都執到啦

85就唔用佢la

咁風隊用番風教授

風教授91基本

仲刷緊碎

放棄咗刷風教援
幫暗念大頭妹刷緊碎
個樣又得意

其實風精彩一樣有教授職，係打到絕地獄先覺得唔夠補

早見最好補

點解呢關打極都冇火水兩本書
係咪要等佢增援?

邊件武具有範圍回血？

呢件

又或者呢件

火天/砂糖念武、回血鏈

原來呢件有得回
以為垃圾

回血鏈仰邊條

#827

邊忽似鏈？

神器黎喎呢件野

點神法？ 有兩件

頭3回魔法、射擊減半傷

1/3出始祖妹個護衛
哥有排等

值得研究

6月

想睇下今次會唔會又自己開一級

好彩尋晚已經清左體, 維到1400

做到塊閪咁，完全唔知維護

今朝8點前有冇清體呀？

屌佢仲要維完冇新野，攪到我野外更新，燒左半gb數據

下次我有時間嘅話就post 上黎俾大家睇下

早排庸兵日日有六七十萬收入
點解最近得返一兩萬

無人玩
呢排都無野好打
而加剩係每日登入3次清日任，用skip刷碎清體 玩到無心機玩

去左玩母豬連結 同呢隻差唔多 都要用碎

不過起碼人地1500 10抽就係1500石
唔會變2500石 3500石

【コラボ情報】3周年復刻コラボ第二弾！3/1(金) 0時頃より
『誰ガ為のアルケミスト』と『魔界戦記ディスガイア』、『ブレイブ フロンティア』、『クリスタル オブ リユニオン』復刻コラボイベントの開催決定！詳細は別途公開予定！ #タガタメ #タガタメ3周年 #ディスガイア #クリユニ #ブレフロ

3個復刻 3月1開始到底係順住開定一次過
痂撚線糞泉好等錢洗，定真係復刻哂之後就執得

一復刻實開哂95lv，追條撚
利申唔會追

無pok pass

魔王重返榮耀

魔王

落地獄有精靈加護一定+hp算

復刻活動清咁快
會唔會真係執
定係最尾會搞個fate合作

唔好呀

課左差唔多3000 唔好執牙

Fd list有近50但每日收唔到一半coin
清左少少求add
NJHFNDTJ

辣殺新手嘅我請已申

game 名: Shadow

Accepted

KESI2BDB
我又招fd子

暗技已經落得地獄

岩呀我淨係課過1pack,同每個月月卡，差一隻角齊角，佛心公司

5門有改技

搵咁多無咁快執掛
仲要有錢學人整劇場版

睇定啲先，睇下諜報隻垃圾

3招暗技，頂多改菱形個招

個set唔知做乜，有兩隻連4，5門都冇開

之後重會合作咪唔開4、5門

開眼之外應該重會buff下啲技

唔抽了 我隻團長 金都仲未85到
好難玩

3個合作咁多
應該點都有返個1500有償石+300異界碎POOL
掛

個勇者前線就算狗掃把啦

唔好有raid

我隻女巨人猶豫緊開唔開其他門
爆2門算數

剎那值唔值開5門？見佢都過千攻

齊兩張念咪值

1張呢

差d囉

今晚11點3個一齊復刻
當然仲有開眼

開唔開5門睇愛架姐

開眼未有最重要既魔王

魔王不見了

5門會唔會有核彈級企鵝呢

睇番字先望到其餘未開既係3月7號後開
有梅林同魔王但都未升到85lv，然後85左後邊有咁多異界碎升上去

魔王亞瑟二選一算

3個復刻一齊出真係CLS

魔王 for sure

11k攻+2倍

三合作開眼+上修

打鐵佬都開眼??

BF囡囡正喎

開1門

係咪玩緊火影忍者

始祖要慢慢開

覺得打鐵佬開開吓門會好勁

用都係轉berserker疊斬撃

梅林

痴撚線 點撚樣玩落去

野野都開5門

咁樣其實仲好，可以區分到平民同課長之間嘅差別

以前升滿一隻角成本唔算高又唔算低，勒緊褲頭都可以叫做升到

依家將升滿角色嘅門檻升到咁高，直接打消咁所有慾望

佛系遊戲

無咪唔開住 唔係下下都要即刻5門

唔開5門咪雪

咁抽嚟應該都唔會用

一諗到隻隻都要95真係冇哂興趣抽新角
我連上個合作500都慳返冇抽

Me too

一切感謝糞泉，讚嘆糞泉

平民有平民嘅玩法
課長有課長嘅玩法

平民

野野開五門唔係問題
問題係仆街糞泉連有償抽嘅優惠都cut埋
1500有償先得個少少碎片連召喚幣都無埋
下下逼人抽2500 pool每次得個廿粒碎片
抽到破產先可以55555一隻角色
念裝已經可以分割開土豪同平民嘅分別
收起有償抽嘅優惠真係連普通課長都無心機玩
淨係留番比最少數嘅金主玩呢隻驚
真係覺得好心灰 明明隻驚非常有可玩性

刷普角 完

綠川可能係隻廢game最後嘅良心

我依家都係開住兩門先算 (好似團長同金呢d)

呢排d5門好廢

咁個d 一門都唔洗開啦

我覺得佢好似想食埋最後幾水就執柒咁

我都想佢執柒算

仲有隻06連念裝都送

06輸喺專武

綠川有mp回復 06.gun

06 直頭由谷底彈番起tim啦

認真 要5門技

仲要有防無技同反技我都已經覺得糞泉突然好佛心

當時一出個時我真係感動到喊

綠川專武太勁，gun唔到親生仔

親生仔係

綠川勁係因為人物設定問題

基本上佢同零仔係同一類人，唔整勁D點對得住佢人氣

相反緋焰騎士團團長

人物設定仲話要係綠川宿敵，人唔笑狗都吠

一陣緋炎團長出劍豪ej嚇死你

希望

劍豪ej, 會唔會諗太多

06都係因為有上暗攻先咁高, 緋炎團長得上聖同魔劍可以有d咩作為, 加埋念裝都係廢

其實有希望嘅

5門技要大執

綠川5門改hp吸收3同ej暗騎技

團長應該要執聖騎紫技同主技

一日未開+職都有得救

Bf新角好正

肯定又係要人體鍊成, 今次我真係唔會抽

岀念裝突破幣

想問係抽死定刷死???

打，分地區

以前玩bf 好鍾意用佢同愛麗絲姐妹

有超級開眼祭
270異界碎pool

5step變咗7step先有270

7 step

哇屌...7STEP

抽7step 念定9step 念好

竟然有500 pool

Btw

我要魔王呀屌

送魔王？任務

1500有償石自選一國念突石

屌你最重要個樣野唔放
咁就想收我有償1500？
仆街啦你

垃撚圾到

回鍋玩家想抽埋始組妹張念抽左5step
4紅但係封面個3張一張都無
個up假到咁 逼人抽到最後

應該係抽

我已經放棄左，等有償算

慘

終於嚟料

抽曬9step 自選先有

上次抽妹妹抽哂5 step 都無1隻，我放棄算

梅林EX關個堆狼要點樣先打得死？一直有盾檔傷打極都唔死

好似用水法打

用多hits 技/吸血技穿盾

謝謝樓上弟兄 我一陣再試下先

梅林勁唔勁

500石念Step 1

合作角step 5

曾經

呢隻勁

550都夠強大

好想要

新極唔用傭兵好難打

好攰，地獄黎

Buff效果加多一回合

梅琳係咪水屬嗰條囡?
PVP好撚屈機

不了咁樣搞法課金算

尋晚中咗佢...依家要地獄到95

我唔搞太多野了 成日覺得佢就執咁

地獄到95

姐姐角好撚正...

2500POOL中完隻人仲要追埋張念
又係疊嘢...

咁搞法不如去抽7step 念裝算

WHY NOT ALL

不如strong hold

2倍碎升埋d普池角先

0UKYRLFH
求加 del左幾個幾日前

請已申

+1

已申請

Item界搭再打一次要500石，有3000幣, 可以換水晶，抵唔抵？

抵

我free都唔想打

500石pool咪又係抽垃圾

不如打道具界好過

我得200幣個個係點拎

打raid公會戰

原來八妹BB張HOODIE念唔係期間限定

咁7STEP嗰個POOL都幾屈機

8仔成3張念
但都係無咩用

等CC, 殺你全家

唔緊要啦
可愛就得
hoodie八妹好打

呢隻主副職係乜？

賢者，天侯，鎧魔

點擺？
主職 - 賢者?
副職 - 天侯

按情況啦，天候運攻，賢副鎧綠技魔道一對就魔攻

天候啦 仲駛問

火天b